# 準備

rmagickとsinatraを入れる。

# 画像を落とす

URLを指定する。images以下に落ちる。

```
ruby dl.rb http://qubicrube.pwn.seccon.jp:33654/hogehoge
```

# 画像を指定してサーバを起動

先頭が番号になっているのでこんな感じ。

```
ruby server.rb images/08*
```

ブラウザからアクセスしてがんばる。

クリックすると特に何も起こらないけど選択。2回目のクリックで位置が入れ替わる。

同じところをクリックすると右回りに回転する。

ひどいUIだけどDecode:の部分をクリックするとデコード結果がalertされる。

デコードに作った画像はカレントディレクトリに出る。
